越南芽莊一問

即將會出發到越南芽莊幾日

簽證透過agent做左封信去到再landing visa

酒店都訂好了 另外係trip advisor book左間spa 90分鐘45萬

想問有無咩餐廳或景點會推介？

睇左好多旅遊書都少介紹 想大家俾啲可能行過撞手神嘅好地方

同埋係先換美金再去當地換盾好定HKD換？

美金邊度換好？同當地有咩換錢推介？

用grab/über ?

長左小小因爲第一次去 感謝各位

冇去過芽莊但去過胡志明

香港應該唔會太多地方直接換到越南盾
加上你做簽證果時都係規定一定收美金
所以多數都係香港先換美金, 去到再換越南盾
美金有聯繫匯率, 係香港應該邊度唱都差不多價錢
當地唱錢就最好問下有冇service charge(多數都唔會收, 要收當然走)

前排去左越南 不過唔係芽莊
我知既都答左你先啦
美金換vnd 好啲 去啲金鋪換 會高啲
記得講價 佢本身開usd100:vnd 2200 000
最後叫到可以usd100:vnd 2272 000
我係用grab 都好快有車

最後最後 記得講價 因為佢地叫係亞洲就會昆鳩你
唔好沖動買野 我試過 最後可以平到 佢開價既1/5
所以唔好急 睇定多幾間先

餐廳夠試 garlik 同lantern
spa sen spa

換錢機場換 間間一樣

lantern sen spa
海灘兩間餐廳都正
帶美金過去機場換抵少少

唔該咁多位巴打

原來我睇返就係book左Sen spa

有好多種要慢慢揀

LIVINcollective 好好食 環境不錯
坐的士小心D就得

用銀聯禁錢咪得 洗鬼唱錢

呢個post超詳盡